二月中下旬 關西一泊二食

試過去河口湖一泊二食覺得好正
今次諗住帶兩老去關西果邊試下
搵過資料, 應該主要有 有馬溫泉, 和歌山, 或者再遠D 白濱
唔需要太高級
公眾浴場都無問題, 但想要有露天的(男女分開), 可以一路睇下景一路浸
野食唔好太差
請問巴絲打們有D咩推介?

(去8日,諗住落機頭兩晚就直接開始一泊二食行程
之後先去返難波住)